做gym你地比plan定月計

plan計一年平咗千幾蚊
但隨時執咗 渣都冇
你地通常點比法？

24/7 大把分店

我都搵緊 心儀月比個隻 p記就完約

試過 好細喎
仲要冇靚仔任gup

p記好撚平 唔好咩

係平 好似話1000 1年 但好煩 想轉下其他 諗住24／7 唔知好唔好 又未去過